供奉 徐步高先師

徐步高先師早在2006年已經替天行道，必需去太子站設個靈位供奉，震壓住啲畜牲不出來作惡，遺害人間！

我唔係好明 點解一個咁既人可以仲捧佢上神台
係我黑白分唔清 定係依家既人黑白調轉左

而家連登係聖戰士黎,所有同政府/警犬對立既都造撚左神先算,理撚得佢係咪事實

咩叫咁既人？
見到今時今日警犬咁既表現好難排除徐步高可能係好警察比人逼到變魔警
睇番佢警隊生平：

徐步高於1993年投考加入香港警務處，成為警員[e][7]，在警察訓練學校畢業時獲得頒授銀笛獎；徐步高的射擊技術相當優異，在警察訓練學校練靶場及模擬銀行劫案中的射擊訓練均全部命中目標，獲得滿分。在2001年至2005年年期，徐步高接受每季一次的射擊訓練及週年考試，每次均48發全部命中目標，獲得滿分，而根據練靶場紀錄，徐以右手開槍。此前，徐步高在香港義勇軍服務時，曾經訓練左手開槍，他本人曾經向上司表示，自己左右手開槍皆靈活[17]。徐步高曾經向胞弟及友人表示警務沉悶、浪費青春，並且有意辭職[7]。1994年至2005年年間，徐步高先後被派駐東九龍總區警察機動部隊、機場警區（啟德）、機場警區（赤鱲角）、青衣分區、大嶼山北警區及所屬的竹篙灣警崗，擔任警車車長及駐守於軍裝巡邏小隊。

徐步高在1996年至2001年間，先後4次報考「警員／高級警員擢升警長升級檢定考試」[f][18]，其中於2000年8月舉辦的一次考試，他以68分成為在2,105名考生中的優異生，獲得警察官方刊物《警聲》訪問[19][20]。1998年7月，由於徐步高處事冷靜，能夠獨立地處理糾紛而獲得上級賞識，推薦徐參加晉陞警長的面試遴選，惟其資歷與累積的「指揮官嘉許」不足，晉陞失敗。雖然徐其後多次報考晉陞警長的筆試，惟自1999年起再無向上級自薦晉陞。1999年至2003年間，徐步高前後3次投考機場特警組，第一次因為性格過於自我，不接納他人意見而不被錄用；另外兩次則是因為體能不合格而不能通過遴選。

睇番佢咁既生平分分鐘唔肯埋班黑警堆而比人搞到走上絕路

唔好搵籍口推卸責任
殺人犯都係有好多原因逼出黎

係你鴨白分太清
有時間睇下雲海研究佢單案再出黎講野啦

黑白

所以佢死，我一路都覺得唔係咁簡單

唔好強調佢殺警得唔得
根本單案擺明就屈佢

越來越覺得佢正義

早係2006年已經掀露左警隊回歸後既黑暗，不公，擦鞋仔，由上至下勾結黑社會⋯⋯

徐步高先係真白警

係 我老母睇開TVB都係咁講
電視都播哂喇仲有假?

事實，睇下當年邊兩個破佢案，而家做緊咩位
再綜合當年疑點重重，根本大有內情。

屌你瞓左三個月呀

黑警須要壓制濫捕濫打，無反抗都打頭穿頭，屋領被性侵非禮極可能被變浮屍，必須越邪越惡既神人先可以壓制黑警，神人上神枱供奉

佢參與03 71遊行，講出對香港民主及前景睇法

參與徐步高案之警員現皆身任要職，而且升得超快，更係負責「對付香港抗爭者」嘅警察。

徐步高無寫日記習慣，但其妻子卻發現警方從其家中拿走多本筆記，事後只有一本筆記被呈堂，仲話係徐步高嘅賭錢記錄。當時佢私下調查嘅，就係中聯辦同黑社會嘅枱底交易

徐府千歲
代天巡狩玉封護港降犬真君

當年就覺得徐步高案有問題 我ID係運動前就改

真心建議你去睇返相關分析

偶像

之前睇雲海好似係游乃強同李家超呢兩條撚樣有份查徐步高單案，所以好大機會係冤案

睇個樣都覺邊個忠邊個奸

死撚左佢啦講真